{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053244",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10051021",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "데이즈호텔 바이 윈덤 서울 명동"
    },
    "text": "2023年04月にグランドオープンしたデイズホテル明洞は、最高の立地とリーズナブルな価格で快適なサービスを提供しています。ホテルは最高の設備と高級感のある雰囲気で快適さを提供し、総客室数64室で2014年に竣工しました。デイズホテル明洞は4号線明洞電鉄駅から非常に近いため徒歩30秒の距離に位置しており、東大門と南大門市場は徒歩5分の距離にありますまた、3号線の乙支路3街駅、2号線の市庁駅、4号線の明洞駅、4号線の会賢駅、2号線の乙支路入口駅、1号線の市庁駅、4号線の忠武路駅、3号線の乙支路3街駅など近くにいろいろな電車があって移動がとても便利です。当ホテルは韓国語、英語、中国語、日本語、ロシア語でご案内いたします。チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。すべての客室は禁煙で、無料Wi-Fiが提供されますBathAmenity(歯磨き粉、歯ブラシ、かみそり)は有料で販売され、駐車は不可能です。部隊施設では37.5ブランチカフェ、ビジネスセンター、フィットネスセンターが提供されます。取り消しや払戻し規制はチェックイン基準3日前17時までは100%払い戻しが可能であり、チェックイン基準3日前17時以降から日帰り及びNo-showの場合、払い戻しは不可能であり、キャンセルまたは払い戻し時の手数料が発生することができます。最大人数を超過した場合は入室できず、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があります。 当該画像は実際と異なる場合があり、チェックイン時に割り当てまたはベッドタイプが記載されていない商品は特定客室とベッドタイプを保障しません。 また、該当客室価格は税金とサービス料が含まれた金額であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "デイズホテル明洞のオープン日はいつですか？",
            "answer": "デイズホテル明洞は2023年04月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "デイズホテル明洞の立地はどのようになっていますか？",
            "answer": "デイズホテル明洞は明洞電鉄駅から徒歩30秒の距離に位置しています。東大門と南大門市場も徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "デイズホテル明洞の客室数は何室ですか？",
            "answer": "デイズホテル明洞は総客室数64室です。"
        },
        {
            "question": "デイズホテル明洞ではどのような言語で案内してもらえますか？",
            "answer": "デイズホテル明洞では韓国語、英語、中国語、日本語、ロシア語で案内してもらえます。"
        },
        {
            "question": "デイズホテル明洞のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "デイズホテル明洞のチェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "デイズホテル明洞の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、デイズホテル明洞の客室は全て禁煙です。"
        },
        {
            "question": "デイズホテル明洞では無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、デイズホテル明洞では無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "デイズホテル明洞ではバスアメニティは提供されますか？",
            "answer": "デイズホテル明洞ではバスアメニティ（歯磨き粉、歯ブラシ、かみそり）は有料で販売されています。"
        },
        {
            "question": "デイズホテル明洞では駐車場はありますか？",
            "answer": "デイズホテル明洞では駐車は不可能です。"
        },
        {
            "question": "デイズホテル明洞にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "デイズホテル明洞には37.5ブランチカフェ、ビジネスセンター、フィットネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "デイズホテル明洞のキャンセルや払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "デイズホテル明洞のキャンセルや払い戻しは、チェックイン基準3日前17時までは100%払い戻しが可能です。チェックイン基準3日前17時以降から日帰り及びNo-showの場合、払い戻しは不可能であり、キャンセルまたは払い戻し時の手数料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "デイズホテル明洞の最大収容人数を超過した場合は入室できますか？",
            "answer": "デイズホテル明洞の最大収容人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "デイズホテル明洞の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、デイズホテル明洞の情報はホテルの事情により変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 545,
        "QA": 638
    }
}